笑能死！誇世代串緊cc台班鍵國戰士🤣🤣🤣

完美串爆廢青

🤣🤣🤣🤣笑4

同關仔匯報左

等入list啦

諗起wargame po果d on9仔話玩wargame黎練巷戰準備將來建國打仗

war game個post都係你出

仲有串緊牙達呃人課金錢，牙悶呃女上床

TVB好球

tvb真系良心企業

樓主真係好on9
香港無得當兵, 所以就要靠war game去吸收軍事知識
我以前就係成日同 同學打war game, 學開槍, 學戰術, 學團體合作

假如將來香港打仗, 我和同學將會係可以生存既人
因為我地只要拎到槍, 就可以係野外生存

相反, 樓主呢D就好快死
因為你連基本軍事知識都無, 比你拎到支槍, 都唔識用

串埋蓋青鐘意sm

我係cso已經有200lv同埋有龍炮
到底樓主死先定我死先？

好似係WARGAME 3條友殺一個肥毒撚單野?

得罪講句，沉迷玩war-game果d人性格都有問題！！！

朱仔成

個黑夜怪人比人撚到發晒嬲

e件傻鳩

圖？

係咁出post

圖, 片?

當差都學得多過佢打機呀